講唔講好？

Ex 生日會唔會同佢講聲生日快樂？

講

散左仲講乜啫

就係想復合

散左幾耐呀？

大約一個半月

去啦

知唔知邊豎有好好味粉皮賣

仲在意既就講 睇下佢覆唔覆
覆左傾幾句 唔覆就完
唔好比自己後悔 如果你覺得佢值得既話

真係說一聲定有其他目的先？

唔講

預計到講左佢都會覆得好冷淡
何必又傷害多自己一次